---
title: Établissements du premier degré
tags:
  - Référent
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';
import Onde from './Onde.mdx';
import Mdp from './mdp.mdx';


## Import de la structure et des comptes


  <div class="partie">
   <Tabs queryString="premier degre">
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <Onde components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>
  </Tabs>
</div>

